2017香港電視大獎女主角獎試水溫你點睇？

游大東：「2017香港電視大獎」29個獎項名目已公布，並將於12月1日開始接受全民提名（詳見：

事實上，我一直都覺得黃智雯不是沒有演技，但自從《搜下留情》（2010）、《缺宅男女》（2012）、《巴不得媽媽》（2012）和《On Call 36小時》（2012）年之後，就好似沒有甚麼機會讓她發揮，去到《降魔的》，雖然莊芷若是一個極其重要的角色，但感覺上，黃智雯總是演得尷尬，睇到我好忟，心諗：「唔係嘛，又係呢啲角色，咁嘥！！」

但原來，她在劇中的真正「爆Seed」機會，是演魔／Salvia，一顰一笑，舉手投足，媚態十足，妖妖冶冶，都跟文靜的莊芷若是兩個極端，但黃智雯演魔，真係演得好好，令我眼前一亮，所以我覺得應該做一次投票再試水溫，讓讀者表態。
大家一齊投票啦！